［求救］想去外國讀書

小弟本身大學二年 第一年因為貪挽 呢年因為社會運動 同埋個社會氣氛吾好 就冇讀到 被退左學
依家想出外國讀書 但要求我寫personal statement解釋翻點解呢幾年冇讀書 應該寫咩原因好？

唔好賴社會運動好冇

好多人今年都照讀書

你廢就認左佢啦

屌你老母生撚左你

挽你老母

加油啦 上面班兒登仔真mean

樓主係前線手足黎